Metal Build 討論區 ( 72 ) : 求教85折買X1FC

此區只可用不推文模式

不推文教學

推文比人屌嗰時唔好話頭post太長睇唔到呀，因為頭post就係得咁長

本討論區炒家大全 (持續更新中)

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

同場加影真•自由閪大師教大家零售價8折先係來貨價，信者得救

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

本區對惡意推文同炒狗一視同仁，切勿以身試法

推文大師兄porper(#132141)，請無視此人一切留言，慳返啖氣暖肚

Lm

留名

00Q X1 蟹晒係度 想放又無人收 屌
我想清位呀

如果肯開低價點會冇人收

新手lm

清水西都敗部復活啦
希望在明天

已訂fc 留名食花生

邊隻00q?

lm

全新 1400 一定有人收

我收

正義女神好撚型 唔知1500徵唔徵到

白有機
紅一定唔得

00q 有興趣

但依家如果你唔連option set
一齊收，之後好較徵到淨係option set

我想收齊strike

如果X1 FC係出pack唔係成隻出過X1肯定好似清水西咁起曬價

我都訂左, 一齊食

點解K11紅正都唔見人

係囉
白正連埋op set
紅正影都無

最on9都係命運隻光翼
裝咗係前面

新手 lm

全新00q 有興

玩親mb都做水魚高追
ooq 2400 藍迷1800七劍1800

留名一身蟻

齊呢個字真係唔好亂講出黎

2隻都係開左 放入櫃擺pose

死貨lm

如果FC真係成隻出無DLC件既話
我諗隻X1點都救唔返

紀念金格度? WFC

用錢就解到既問題就唔係問題啦

開左玩唔算蟹啦

邊個估到隻x1會出過而唔係dlc

無限DLC

咁本體係有少許唔同既

如果新呢隻唔連布斗篷同舊武器／變唔翻做普通x1的話
咁之前果隻都有啲存在價值嘅

笨大d野好撚難估

笨大邊有禁易比你估到

無位買X2

原本冇愛 睇下睇下都係訂左X1FC
唉

我00q 2000, x1 2300, 007g 1900, eva02 2300無後悔過

X1一定要配ABC斗篷、定劣嚟㗎

Ching好睇得開

eva02我2350

邊預到咁多

EVA02 26XX 完美8角日本屋版

抵

原設都無雀
我自己就好唔鍾意mb夾硬加/改設定

俾伙估到仲係財B 咩,但隻曉我乃左野入定鷲裝等不知火pack 佢就成隻出

下次齊seed 系列先夠霸氣

X2 信和現仲over 2000
X1 千6~千8❓

好過買唔到喺度呻
見到面書啲戇尻仔開埋啲濕尻價徵就想笑
$2200徵soul blue

萬年長徵， 未出freedom2 同solu red 都唔得rt. 有斷件sad 件就可能得

鐘意就買啦
肉痛完都冇件事㗎啦，係俾錢嗰下既啫

自從HT IM mk85 差一日訂唔到入叫春組後， 見到有愛都即訂
利申：已訂X1FC

諗住㩒唔到港魂就去搵孤仔

而家85大把原價單wo

fb有個師兄賣清水西標$1200，但加左句多要優先，而入面全部冇用，最平$300。有人掃多2件野，total $1900
清水西令世人瘋癲

所以話有啲嘢係估唔到咁多變數
好似清水西咁邊個嗰陣估到會好似而家咁

有愛就訂/買
成日想摸底冇乜意思

多要優先，一陣有人掃晒就俾佢

Agree
明明係玩玩具
唔係投資

見到FB 有人放strike mb
但唔敢買2手

如果財B 呢個時候食住個勢公佈 IWSP /鳳裝會點算

M9 咁正

清西無mc 飛西有 好似係

最衰冇哂街貨

今年已經出左好多mb，仲黎？雖然係遲早問題，不過應該唔會咁快

出貨已經排到下年，驚閪

M9好撚正喎

其實我都唔明bandai點解會肯出依套系列
不過都多謝佢肯出先可以齊team

仲要全新出齊 , 搞到我入齊曬

隔離侯活排到2023都可以
幾個月算得係啲乜

新手留名 手上冇SF 但想買對翼等佢出番SF 係唔係好on9

嗰個大雄好鬼
想收佢支小櫻魔杖送比人
撳咗要問佢點交收唔應機、以為有人要咗
但無耐佢又掉出嚟賣

係

無位

出IWSP/鳳裝冇理由唔係跟粉西出

冇女屌但去買避孕套咁上下

買全新lo 一定有人放 差在到唔到你心中個價姐

我上星期都後追左部

來緊metal build 10週年，真係一個月一部都唔出奇

1800

比喻非常貼切，但sf貴左好多，soul red到貨我諗又升

港魂翼一早無晒啦 你以為可以揀？

仲有 特登為隻翼去撳日魂
你淨係買一隻翼連運運連呢樣果樣 唔平得過孤幾多 直接去街鋪訂方便過自己搞

買左鼓油先買雞 次序好似調轉左

陳年鼓油等蛋孵

我自己就覺得strike比較小眾
唔似freedom 00咁 隔一排就改少少換色再推

係背包多啲
但freedom果啲一個都等於兩三個袋包 仲未計光翼果啲

1.記得用不推
2.西都小眾你唔係呀

成日一瞓醒又一個新post

呢個星期爆咗3個post，推得勁快

鬼叫今年B記發錢寒
狂推嘢出嚟

係既大佬
我好少見有人講strike既野

水印有唔同㗎
好似係

前年飛西第一日深水埗排長龍喎

Strike肯定唔係小眾，仲有改色都有好多部可以出
粉西，黑西

當年啲人又係屌部西粗大脾睇999

每朝訓醒都期待有西再版嘅消息

遲早既問題

所以我日日放出黎擺 換下post算

原作有雀雖然唔係金格度渣

呢套咩黎
我睇既x1真係無
係外傳?

我主要想知係咪出玩具之後先追加設定

Crossborn DUST

我唔知故事出隻雀先定mb出先
至少x1真係無
佢跟埋又無所謂既
但係我對佢無咩感覺

你咪當係小禮物
冇隻雀又唔會平啲嘅

收到隻全新炮筒 暫時隻西 dlc 總叫追得返

原來隻白切雞咁耐都冇乜點升過

算升咗啦
一開波2650-2700

同埋依家焦點唔係佢度

宜家要成1200，我個人覺得唔太值

個價仲可以接受
不過話知佢
反正見d矮星炮幾靚入左隻
升跌都唔關我事

Cls突擊個炮裝成千蚊啲人都追住要....

咁鬼狼

呢個都算，見到炮筒2500

師隻隻炮筒咩價位收

師兄炮筒同炮裝係兩樣野嚟

炮筒唔係梅比呢

吓 咁係咩 空中霸王？

師兄你啱，炮筒=梅比烏斯

不推

米別斯呀

推文已經仆街
仲要睇大陸網

師兄又唔好咁勞氣，只係搵返對上師兄講嘢，如果攞返香港譯音又會再生誤會

乜撚嘢梅比烏斯

屌佢老味到我google搵咗啲咁嘅嘢

梅你老母
烏你老母

仲係繼續推文
block算

人哋係睇敢達

真係去查 台灣都係叫梅比烏斯

係推文呢下仆街

香港有譯名走去叫台灣譯名都啱？
咁使唔使跟埋叫鋼彈

台灣都係咁譯
加上佢原本Moebius
又真係比人譯過梅比烏斯

PM 問佢啦

其實個語源一樣
米別斯零式果名Moebius
同發現呢條帶果個Moebius一樣

btw 米別斯零式 同 炮桶背包
係唔同機黎

Gunbarrel Striker 同 Moebius Zero係唔同機黎架

日魂都未正式開佢截條撚咩

孤真係幾絕吓
下下搶先開之餘
仲要個價都打低唔少同行

人地做到一定規模有本錢咁玩你又吹佢唔脹

問題係佢老閪咁早開
就變左多左d唔知頭唔知路既驚截訂人問

下邊呢個真係問題所在
剩係呢度都一堆人問
FB啲group又一堆
唔知其他玩具鋪又有幾多客問啦
根本而家情報連幾月派貨都無就開訂
我真係唔覺得係一種好嘅生意手法嚟

佢算係咁架啦
tb果d連展品show出黎都開左訂先算

連Zero都冇呀

佢哋講緊呢部嘢

佢人脈門路都應該幾廣,日魂未開,已經夠膽收咁多單， 仲要個價係reasonable

頭先過去仲見收緊訂，不過最後訂咗真骨decade

唔太關人脈門路事
唔通真係有批發咩
日魂一截佢都要截架啦
我覺得係佢恃住自己有一定客路
趁早開單吸咗班固定客
再順手吸埋一啲非固定同新客

好老實講明係魂限，價錢又定咗
點解唔可以開訂準備定第一水入幾多

咁佢又真係俾到貨， 又唔會免息貸款又唔會到左賣街炒先唔俾貨， 作一個懶既玩家， 無野投訴既

佢隻真骨decade 開好貴
已經比人公審

至少孤點都畀到貨，雖然有時個訂價真係有D癲

佢真係一啲啲貨， gundam base limited 都開得癲架

出貨嗰陣又變咗良心價

咁要睇2號開訂咩情況先，如果同MB都係同一日開訂，我覺好難會訂到

x1fb 13號先講詳情

二號開訂重有prime rouge

新版藍迷裝 炮裝個背包 好鬆
有無人有呢個問題

大家唔好做差不多先生

係咪個個都訂哂x1fc?

等日魂，洗乜咁急

唔識訂日魂

個連接件你要用力隊入去
係用力

算啦當冇問過
想清楚日魂玩法都有負評

問明白 我試下幫下有玩開訂購國外既朋友用邊間好

唔一定， wing白切雞就只得日魂， 不過香港都display 隻solu red 出黎都機會大，上次SF solu blie都有港

好多新晉玩家，希望到時多分享POST

一陣又話壓力大

分享完隔一陣就會喺fb/旋拍度見到

想問下咁多位 SF同destiny連埋個wing of light effect 大概幾高幾闊

sfsb快貨都2K尾

今次連翼又賣得麻煩上3K唔出奇

其實炮筒一千左右好抵玩，單獨display得，合體又得
反而炮裝成千蚊真心over
BRW, 呢排睇返驚爆，想入ARX-7,有無清知有無通病問題？

最後忍唔到手去孤仔訂x1

其實唔係差得遠又無咩所謂

新人留名
訂左孤仔fc 同埋準備收隻00r

回帶閪
等啲新手唔使問咩叫做壓力大、濕水命運

又係新手問 如果想搵返exia r3香港仲有冇機有現貨? 出咗旺角掃咗個圈都唔太見有
定係好似自由咁會出2.0
如果問得太on9麻煩屌細力啲

exia未出左r4，r3鋪應該冇，上網徵或者上日亞果的都應該有，都係果句有錢有貨

新手睇咗頭post講咩先
唔係無人會答你

玩mb 玩到精神錯亂就唔好啦

抵到爛

而家頭post無野睇啦，咁長無人睇del哂

新紅迷有人話唔拆得手裝猩猩臂 有無人試過

依家應該無乜可能

無猩猩手 咁樣即係得定唔得

LM

屌 自膠

得

你可唔可以影埋手臂連接舊件來睇

舊好影爆 唔知新獅無改進

既然你拆左

agger 支炮點諗都無可能值過千為左擺兩個post咁食炒真係真弱智

隻freedom翼好難扭得靚
淨係扭翼都扭咗成粒鐘

d分享post好似吸負評多

大個仔喇 網上論壇收幾個負皮WFC
最緊要自己玩得開心

我都想收隻00，但諗緊7劍定00r

呢個當然
不嬲都係自己玩玩具
只係評論下呢種風氣唔健康姐

上d臘水應該ok

連登就係咁
開post block嘅人都可以入嚟留言
睇唔到咩人正負皮
咁當日起壇嘅人就係set咗呢啲規矩
只能講一係去站務提意見
唔改就自己習慣睇開啲
一係搵過個壇/自己開一壇玩
網上世界就係咁
總好過現實世界連想走都未必走到

2K左右?

條友有三部紅迷
可能見新果部joint位有少少唔同唔敢拆啫

你真勇者

拆開反而藍迷膊頭新件塊葉無細刻線
Pk笨大懶到

砌模型成日覺得個個位好似zoids blox d骰仔
超正

睇死bamdie無咁好死全個關節重造啫

跟足SET

改模只改新規件

一對對出

下次紅龍+藍3/D就驚

好啲
不過都係會氧化

計好晒數,等你氧化時就會出隻新

琴日去完K11
隻自由、R4同埋藍迷都好靚

M9D都吾肯出

一陣發顛整個獨角獸MB，一堆人又跳入坑

呢隻唔會MB啦，最多係GFFMC出2.0

如果mb真係出第一隻uc既話我覺得會係nu

出巴巴先啦

骨架至少重用３次

肯出M9已經算係咁啦
我仲以為出完ARX-7佢會直接斷line

mb同gffmc應該就唔會overlap

既然出得mr

其實都差唔多，整用mb嘅質素再用GFFMC個名咪得
（雖然聽落好似無mb咁吸引到人）
Btw，獨角獸真係要出2.0
舊果隻好唔吸引

其實隻Wing同隻紅渣已經同MB差唔幾
不過除呢兩隻外又無再出過完全新規嘅嘢
好難肯定之後係唔係都keep住呢個水準

咁平緊係賣晒
佢一出好大機連帶炮筒升上1500$

連登仔話益日本仔唔益香港炒狗
未入的仲唔快d去入

你當F91同CROSSBONE家族係咩

其實兩條line concept係完全唔同

gffmc已經成為katoki hajime個人系列，無話邊一邊質素好d

唔係已經，係一直都係拎佢名黎出產品

重製都好啊，之前諗過收鳳凰不過睇完開箱片就放棄左

鳳凰如果出mb/gffmc應該都會好撚貴

鳳凰出過GFFMC

Sor，我講得唔清楚
呢隻我知，gffmc我指2.0

咁既勢出MGEX機會大D

重製2.0都有機既，始終會有人唔想砌／砌得差
例如我

似出GFFMC 多,差完美未出， 但獨角要變形同燈先正， 呢樣又好似唔係MB 玩開

我都唔想砌
所以先玩mb

佢個變形都係爆甲果隻，應該要整唔難掛

完成品要做到MGEX 果D著燈應該無乜可能
一係就搞到好似HT咁逐個位入餅電

咁嘅話會唔會港魂都賣3000幾

ht ironman啲電入過一兩次已經唔想再入

從來都冇着過燈

啲蓋位同螺絲位的確係隱藏得好完美但代價就係難開到仆街
想大力啲啪開又驚整爛

刀刃改件係咩樣嘅？有啲性趣喎

哪來的地方

個隻屎黃色收返埋好過
素組新個隻RG/ MG都靚過佢
賣得又貴骨架又廢

買把COSPLAY刀自己改會唔會快D

鳳凰等mgex算 藍骨冇燈隻色又太沉唔太好睇

二奶仔

希望中秋節前可以拎到炮裝

獨角獸銷量好既話可以出埋獅子同鳳凰
有燈好睇

F91出得唔錯
不過人氣始終冇Seed同OO系列高

日魂用埋運輸體驗都收到貨9世了

應該唔得,我24號話出貨,而家影都冇,我估最快要10月頭

我係街鋪訂日版
如果唔係之前訂過野成功拎到貨又係黃店
我會以為自己俾人呃

港魂都未收到啦
咁嘅時勢佢唔係cut你單就得啦
見你好似都講咗好多次

咁又係 我都驚cut單
係講過好多次 我比較心急想玩

新手想入00，買7劍定00r 好，邊隻QC好d?

邊隻有愛入邊隻

QC我覺得都係睇運

再唔係搵7劍加raiser

仲玩緊？

新高呀喂

其實隻MB 我覺得高質， 平平搞到都想後入

鬥高緊係睇旋拍

白正機平件貴，紅正機貴件平，計返大家一樣價位 3K5左右

full set 既話無分別
不過白正同紅正我都係得機無set

依家就咁OOr 唔要designer blue ver 係咪難搵

OOR係2013年出嘅
你覺得要搵全新嘅有冇難道啊嗱

紅正set反而好似易收啲
但白正set無咩人單放，就算有依家見到要2000
初初出千四無買，結果要千六收返嚟

新手想問邊度仲有巴巴托斯現貨 budget$1200-1300

好撚簡單,另外7隻都整冚埋咪岩岩好8隻完美

24角星人

收完返嚟再半價放出嚟囉咩啊 一角都不能少 冧咗一邊你隻嘢一蚊都唔值 我抵諗啲200蚊收咗佢

通街都有

皆旺阿勇$1350

好似返左貨，周街都係同平左

唔好幫趁明眼人就得

仲等緊日本屋既巴打睇黎終於有機會

見人1750收X2
check返HKPB唔計運都1870
呢個時候有無人會放呢

等到收貨既一日？

入坑3個星期 d盒開始多
目標收埋有愛既機 可以抖下先

又多咗啲新設計

頭果粒骷髏頭死都唔肯油返隻眼佢

自己滲啦你又唔係冇

咁急點解玩港魂, 2個星期係正常發揮

自膠， 以為你玩港魂

哦你污糟左 放出去先殺你5舊

周街都有， 但日本屋仲係冇消息

笨大快啲公佈

眼殘成咁 仲玩玩具？
驗眼啦師傅

苦主here

上次買自由 凹盒平50 我諗都唔諗就要左

又俾人話容易油出界，中sad

X3 指日可待
我既怨念機X1FC已經出左

00QFS出未前 我想放左盒野佢

尋日收完隻全新自由返黎.. Display咗一日就斷手指 有冇ching知用咩膠水痴返好

AA膠

點斷架跌落地？

冇跌過..啱先拎出嚟扭下，想tune枝槍個位，發現鬆鬆地，之後就自己甩咗出嚟

D手都係軟膠黎 跌落地唔可能會咁跌散 多數係拗手指果陣成舊甩

你有道理 不過我都未試過斷手掌
可能好少扭

等緊00q fs

點解mb呢啲叫highend嘅玩具係用軟膠 要夾硬塞嚟塞去

D錢拎哂黎買玩具矛錢驗眼
NO MB NO HOPE

想問下收紅迷定00好d

唔該晒ching

我部自由對翼都好緊

完全唔敢再玩,永久DISPLAY

00q fs都唔似可以出DLC裝落去
唔知會唔會又連本體出新

一朝早就咁興奮

2200都見到有

早知果時入佢幾箱
而家1300放應該都一堆人當我神咁拜

出dlc咁你點算

有冇跟進琴日良心價嗰個係撚狗定開善堂？

無
瞓醒起身無咗件事

00q背後唔似裝到DLC
個大陽爐得一邊「筍」位

成個背換咪得

我對隻00q已經失去信心
有dlc我都想賣左佢

認真 清水西依加如果人賣1800 我見好多人都狗衝

金迷 19號出貨

未執好位啊屌

你仲有廿零日時間

空裝同一日

日魂？

空裝 希望月尾有得玩

55

賺50
笑撚死人
菲律賓大把貨賺300以上我望都唔望
冇700以上我都唔諗

成班弱智咁急賣
利申一盒未賣

等啲空裝格價

有無師兄知香港邊度買到呢支野？
用來保養MB關節～

個效果一樣？

試過有排係咁買野
郵差whatsapp我
問我有冇人係屋企

劍裝期貨850都大把人衝

點解會唔記得左訂

我覺得有部份係見炮裝炒到上千，所以收定黎炒

X1FC 日魂係咪開左訂?

孤仔

用$850收嚟炒？升硬㗎

或者見炮裝炒得咁過分，驚住劍裝都炒所以收定先

新手想問無sf入唔入對新翼好？

你會唔會買SF

入

問捨唔捨得買好過

唔知博再出新版有無得諗

未呀

佢問緊日魂個網唔係孤仔 未呀

就算有新版隻色又唔跟soul blue翼㗎啦

後入坑就係後追,後追就要硬食,自己諗
不過有對翼先好過乜都冇既

快眼睇漏佢講日魂
淨係知隻野賣3萬幾蚊

痴曬線

都要買ga la

我直接無用副翼
炮插炮炮插炮炮插炮 吉落屎忽算

啱啱即刻走去check email
好彩冇唔記得

玩足一日

玩埋雀仔mode la, 嗰變型有驚喜㗎

係 唔用腳架真係好難企

屌你咩Bandai炮裝背包會整花西嘅背脊

Sor冇撳不推文

我都而家都仲接受唔到俾3千幾蚊砌唔到完美西出黎
係財B有後著定真係今次咁失策

剩低排電池，出係呢度

呢舊野唔關突擊事,如果跟落佢到有D人會好嬲

睇翻以前R魂完美西係再出過一隻，仲要通販，MB都咁跟就死

你以為bandai做唔出咩

完美西而家係差排電姐，唔係咁都要出過隻掛

差個掛到劍同炮同插到電既位

劍/炮用佢送果個背包轉插就搞掂，
插電話本身空裝就有位比你插。

所以而家只係差排電

應該係

冇電
出隻冇晒能源既西加排電比你地

佢上色得靚，我又唔介意比

俾d驚喜我出下黑西
好似x1fc咁失驚無神彈出黎

黑西兩把手槍超型

想要DUEL多D DUEL或者BLU DUEL我都殺

G持
要先有黑西
至有迷惘noir

黑西+ iwsp裝又一隻

唔係話劍br炮淨係可以手渣咩

我要粉西+鳳裝

LIGHTNING 包出MG
仲要出個中國色

笨大係咁奶中共屎忽？

都唔係今日既事啦

淨係想講個pose好撚核突

On9

慎入

佢出完美西我鳩衝去訂

出多啲DLC 同時整出完美西 俾埋電
CAP水CAP盡你

笨大咁撚鐘意賺錢 出盡dlc 點會唔出埋完美西吸金

唔好搞咁多野得唔得呀笨大

奶黎唔知做乜

奶完咪又要半推半就咁捐返出去

係就快，帶動炮裝回落既大日子

出埋陽電子炮就差唔多出完美西

支共放自由

可能我訂親野都中伏

自由唔係禁字咩上網搜尋應該變左XX高達

唔會啦
依家可以大大聲咁講中國都有自由啦

師兄點樣裝到空同炮裝？
朋友有曬但佢話唔得

西<西轉迷連接件<迷轉西連接件<飛西pack

你將佢送果兩個一齊用就得，
將比迷惘用果粒插去突擊度，
不過會好長，我覺得夾硬左

即係件有，但唔俾俾落西pack

上埋劍pack又落多個？ 個背咪成呎厚?

唔洗，劍pack插右邊
本身剣/炮係插一左一右

但咁都係仲差排電

咁奇怪，紅迷個背即係可以上曬劍炮pack但西個背唔得？
財b究竟玩咩

玩緊玩家

西同迷連接件都有兩個窿可以插pack
但問題係西嗰件係西轉迷
變左你插完連接件無得直插返西pack
所以要插多舊連接件先插到

尼祿巴你有冇訂到aniplex+隻富岡同蝴蝶?
睇官圖好似整得好靚 但係代工間wing評價好似麻麻
呢間係咪多數騙案黎?

鬼滅我只買1/12 可動
wing 係好麻麻

咁都係等現穩陣d 最多貴少少

新手 想問下 點樣先買到 驚唔驚買到假貨 有冇咩平台多人放？

fb有個mb gp同埋旋拍

我自由2係 FB MB 谷徵

拿首先要驗眼
如果視力冇問題要考慮驗埋其他相關區域
詳情如下

事關最大字型都睇唔到其實幾嚴重

然後就上面已經有人教左
下次要乖啦

大佬你買咩先得架

新野冇假貨，想知有咩機出過假貨可以睇前幾個post既post 頭

真係驚既未上網睇定個盒面設計（通販）
魂限既未連啡盒買，啡盒上面有寫部機既名

同埋睇清楚自己想買邊個版本

前幾個post頭post有講，不過有人話太長所以del咗

新手想問幾時出決鬥高達

長短都是矛人會睇

事實證明係長係短都冇人睇

全部Carousell 買

一部屌一部西

西都未出齊，正義都未出，幾時到決鬥

DUEL STRIKE

雖然決鬥都正，同埋好似用得返西副骨
但真心想出晒亞斯蘭四部機先到決鬥

劇本已寫好 下年年中出正義炒起隻自由先
之後等隻西炒到顛峰，出完美西收割曬之前啲冇入嘅人

好想要救世啊 出MG都好吖

配對連登同旋拍

剩係影盒

屌前排收左隻全新7劍，屎忽個榫位唔啱插上唔到架

影上黎睇下，我地幫下眼

大力出奇蹟，搞掂左

諗下好 呢啲冇得一模多用嘅Bandai唔會點做

不推文

結果隻X1FC今日日魂都未開

又DCD 又FC,個網爆炸死了

紅迷把大刀裝唔裝到上隻strike到？

可以分時間嘅
之前佢光翼同PG金鳳同日都分時段開

Fb 有幢尼祿嘆息之牆係咪巴打你來

是

我都想做痴線佬

有恆心就得

孤仔個日即開訂 我都打個突

唔係13號咩

佢都快手

正正常常，起碼好過白雪先

無白雪果個一陣柒味先

諗起都覺得尷尬

唔明點解D人會買得落手

唔明點解D人會買得落手x2

想問吓而家仲有冇得訂mb金迷（天空的皇女）?
定係等10月現貨?

月尾金同藍雙入啦

呢隻蟹硬，藍迷咁多人搶都死，何況係佢，
k11睇實物，隻白色出哂事

我中意隻天空的皇女呀，反而黑色唔多中意。

所以唔洗急，等出貨先收都未遲

鐘意都要不推文架

藍迷蟹到落2100

11月仲有批日版
我就唔急啦

黑迷上到2400

下年生日一對買比自己

我諗可以$3200

笨大會出新version 既
不要高追

巴打點解覺得隻白色出哂事 係K11 睇幾靚咁

摸過上手，隻白色唔係紅/藍迷果種消光啞白
我覺得上色似無上油既白牆，問過好大機會已經係大貨質素。

頂，我其實都好鍾意呢隻白天，希望出到來實物會改

隻白色咪又係新紅迷同藍迷果隻TONE
係驚QC爆炸多油粒

不過有愛訂左,希望會好D

補多句，連藍迷都要插，呢隻應該都一樣下場，
所以應該都唔洗高追。

利申 日魂訂左

希望財團快啲返出隻黑天

笨大班大媽正常發揮就應該一開盒出就白漆 銀漆芝士咁拉哂絲

紅藍白就升

摸過

唔好笑住

可能佢set場

命運隻光翼錯左位
好難唔笑

你就係擺po屎果個?

SOR
即時笑到噴水

黑天再出 應該都係變消化版

係佢set仲衰
要鞭屍

新手請教訂貨問題

x1fc 除左孤仲有冇其他鋪信得過

幾年冇買玩具但呢隻中左

孤仔算啦，比多少少但有保障好多。

當然我地都唔介意你提供免息貸款比d 細店ge

免息貸款已經好有良心
日本優質嗰啲呃完比全訂再呃保證金
神奇在又真係有人比佢呃到

唔熟門路就比孤賺算啦
一係學下搶港魂

真，訂唔到港魂，真係比大鋪賺算，起碼一定有貨唔會比人呃

之前初號機試過啦，港魂手動根本係純粹講運

既然各路高手都係覺得孤仔最穩陣我都唔搏其他啦

日魂根本未開訂
得孤夠薑見到雜誌圖有價錢就開先

借過俾人免息貨款以後都唔敢係果啲鋪仔／得個FB訂啦
同埋今次係3萬3千yen
孤開個價唔貴wo

同佢開隻聖鬥士WW一樣，呢隻連官方發售日期都未有

呢個世界大把傻仔，所以老千一定有人做

為左慳一百幾十倒輸兩三千

所以聖域呢D先長做長有

正呀

末咩日呀
支那d炒狗仲勁過香港

上去睇下個價就知 全部標香港價但人仔計 有D仲貴過

點解日魂X1FC 85折？

明就明
批發價

呢位新朋友嚟?
85折批發大師你都唔識?

支那人多供應都多，好似係

淘寶有官方店賣mb?想後追隻炮筒喎

支那乜鳩都炒 你見佢賣絕對唔係好消息

一直都有
天貓Bandai

之前MR自由都有長開無人買，不過MB你諗吓好了

算啦
唔會買到㗎

自己出去收好過

見d人貼單係2秒就比完錢

雙11 bot狗大戰

已經全set齊，可以食住花生等睇戲

無諗過買 王劍同 迷空包

其他暫時齊 等再販入多部清水西 插下背包

得一部就諗住長期 罰企post

自由 2.0 2100抵唔抵屌 但本身中意命運多d

所有MB選擇問題，一律只有both

買兩隻要儲下錢

自由而家低價，遲啲真係出正義而升返，唔好後悔就得
同埋命運可唔可以今年收到貨都係問題

我都覺 同freedom好夾但真係好壯

等sf 2.0 都唔食炒入

見人放GFFMC紅渣2200
無人要得一個排1800
終於回落返?

全新

因為有貨返

明眼大把貨賣緊

係喎
唔記得明眼人有貨

上年雙11搶過到隻ohma同grease
今年搶mb

睇完自由實物，好正

佢竟然開呢隻

原價好似2萬yen

想問邊度有得買metal build零件 搬屋嘅時候唔見咗00Q心口隻角

同問

屌又係間大陸仔出

呢隻唔係有千值出過咩

$2000收到隻藍迷

ZERO無,得SR合金.HEAVY METAL同呢隻大陸野

heavy metal係邊間廠?

ACTION TOY

千記拿拿聲出返隻zero屌撚死間大陸仔野啦

唔抵， 參考85折價

睇下#1， 入面有叫人有愛就買

#1堆字剷左一排

成本價$1400
高啲都唔買

冇人睇

仲唔係MR巴力

爆冷 mb

MR wo

睇完鐵血，真係完全冇興趣

下次要1巴貼返

唔可以違抗嘅巴力

無人睇㗎啦，最多quote返以前啲#1 link啦

mr堆鐵血機都好好j
好期待下個月隻殘命

好頂癮
有果陣無人睇
無左一輪又會有人叫你睇返

條暴走眼屎同showroom display唔掂無訂到

永遠懷念有頭post教學的日子

今年GFFMC除咗冷飯完全無全新嘢出
魂展唔係乜驚喜都無呀

人人都可以違抗巴力

要買了

更加買唔落手

巴巴第二水幾時出

屌佢殘命都出到成舊屎咁
點買

預巴又啱？

要一

大貨出左屎唔屎再講啦，展品果隻首辦膠造/3D印出黎架咋

垃圾不了

利申已訂一

你咁講

又好似見到d光

不過果隻我無買，我中意最終型多D

殘命搜魔 有魔劍都唔用

殘命爆烈劍就好型仔

恭喜你可以skip
利申 已有MR+HIRM巴巴
MG版等埋第6形態pack就埋手搞

好平呀

想衝

幾時出架？

係邊度見到?係咪已經秒左

sor 唔記得左不推

咁嘅價梗係秒喇唔秒先奇呀

我都想知成日都缺件同爛件 想知佢地點玩

Sf槍成日見爛
應該無睇說明書扭爆

前槍就算唔玩耐咗粒膠都會脆好易爆

隔咗咁多日仲未搞掂

搞左有無兩個禮拜
ac打個名啫

咩話仲搞緊？

可以考慮比多少少去鋪訂無咁煩

sf個支架連接件都好得人驚上架怕佢爆

收唔到00q

冇可能
你出$1000收？

你想要的東西 肯付錢就能擁有

批發價

00q 係咪要呀
1200放
開過黎擺pose就入返盒

00q都有得谷底反彈

係咪星期五發佈mr巴力？

冇野了睇到日子

無爛果D就唔難玩爛
只係多一開就爛

showroom嚟 平時冇野買

唔該巴打

點解香港人係都要壓人一百幾十先開心有啲就出膠價 有啲又低入高賣

你開市價徵嗰陣人地又會叫高你一二百

開市價徵 啲人又抬高一兩百 到我賣野比人 啲人又排少幾百 戇鳩鳩

清水西炮筒呢兩隻都想放3k6真係上樓不是夢

見到呢d鳩價
碌個哈哈入去咪算

出埋劍裝到時你想4千收都難

要低過成本先買，賺都唔比你賺

上旋拍睇下啲擺左幾個月ge貨咩價
通常果啲價減10至20%左右就合理

其實黑貓憑咩收$40？

其實唔計佢慢，不論size或一收費都幾抵
之前訂csm 個箱夠塞得落一個人有突

不過買玩具有幾可會咁大個箱

佢送件啲速度同以前比實在差太遠

如果齋訂一盒MB劍/炮裝
或者齋一盒SHF緊係唔抵
但如果刻到10盒8盒MG
咁4兜嘢又抵到爛

冇得夾單同一個月有兩次運費又係pk
送番張免運費券都好呀

借個位幫自己宣傳下
小弟啱啱開始學拍片同剪片
拍咗條 metal robot 魂 hi-v 開箱片
希望大家幫幫手 睇下
同埋係ive ssd 功課黎，請求大家幫幫手

目標最少有50個view
宜家得10個veiw

review數都唔識自己刷你科sdd都係肥左佢算啦

感謝你的提醒
非常感謝你們的幫手

好抵wo
下下訂6盒都係40運費
仲直送屋企，工人幫我收貨

宜家街價好似過千

都啱既
Ins $1200 up

老老豆豆 開箱片係香港大撚把
你參考D人點拍仲好
配音可以後期

可以既話上埋字幕

佢咁大段野重點只係

做完功課要view數

交到差就wfc啦點會理你

明白 多謝你意見
如果有下次會盡量拍好啲

遲吓有時間再搞
依家開學左冇乜時間
非常感謝幫忙

都會睇comments
始終第一次拍

你哋講嘅嘢我全部都收到
我會改進嘅下次（如果有下次嘅話）

新PG

好似fair price wo

可以啦
最緊要唔係明眼人

同yen價比都係貴幾百架啦
想睇下個月隻福卡咋

我有29藍機， 諗緊好唔好加錢換左佢

日月
明眼人真係多fans

個百幾蚊, 俾下佢地慳喇. 買玩具都要格百幾蚊價, 又要ignore事實同良心d人格太平了吧

但d片已經流出晒

VR會場WO 雖然PG係其中一個重點

哦你講vr .咁就唔會有既,不過都唔會有驚喜

我覺得ok 我之前2500入手 最緊要無爛手甲無缺件姐

呢個展係咪唔會announce下年有咩新嘢了？

玩具界係好多呢啲咁嘅人
有得平一舊水，老母搬埋出嚟都得

平20已經搬得老母出黎
平100全家搬晒比你

Metal Build 討論區 ( 73 ) : 休養生息月

新po

你剔緊真骨點心紙啫

同當年後追MB一樣，不過今次好似洗得仲多

有米 連攻2隻頂

知錯了

989

990

993

994

998

999

1000